$1000樓下每日坐唔超過五個鐘非功能性電腦椅討論區

出面嗰個post啲不直唔係好啱
但係想討論下$1000樓下有啲咩性價比高嘅電腦椅

有邊間個質素比較有保證
最主要唔想爆屎眼

去有利行執張

東星商城張699幾掂

呢張？
[img][/img］

邊間多款

ikea 好似有張幾好坐

ikea邊張

不過$2290

樓主第一張圖果張邊到有得買？

lm

觀塘信瑋

有冇舖名

399果張ok

觀塘信緯

哈

$1000樓下

無錯！
巴打識貨！

諗住買千幾，最後係有利行買左張herman miller aeron $4000

冇護脊功能既,其實求鳩其一張都得啦

唔係12K咩

有利行賣二手架喎

IC....真係唔識野,長知識了
btw....冇用二手野,唔清楚,莫見怪

1000樓下
求其邊張都差唔多 咪浪費精神諗